### Завдання 1

Напишіть скрипт, який створює текстовий файл і записує до нього 10000 випадкових дійсних чисел. Створіть ще один скрипт,
який читає числа з файлу та виводить на екран їхню суму.

### Завдання 2

Модифікуйте вихідний код сервісу зі скорочення посилань з ДЗ 7 заняття курсу Python Starter так, щоб він зберігав базу
посилань на диску і не «забув» при перезапуску. За бажанням можете ознайомитися з модулем
shelve (https://docs.python.org/3/library/shelve.html), який у даному випадку буде дуже зручним та спростить виконання
завдання.

### Завдання 3

Створіть список товарів в інтернет-магазині. Серіалізуйте його за допомогою pickle та збережіть у JSON.

